拜登都反共~5毛會點SPIN

如題

0.2都唔理我